大家點睇NCT Mark Lee，馬克？？

好似越來越受歡迎wor

咩意思

點解你鬧泰容無俾人鬧
我只係講一講MARK都會俾人話我狙擊

因為佢比人block

仲有昌珉 RV Henry
要靠其他前輩上位

xiumin都係靠神起上位咋

ACE????
係都YUTA啦 樣又有 身高又有

你係潮爆絲?

不過泰容呃人真係仆街D
SM就黎同YG一樣
公司入面有罪犯

人地好似叫卞伯賢

咁你鍾唔鍾意Mark

咁都有男飯

幾nice 好好人